### 香港警方承认医院内拘捕示威者
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年06月14日讯】（大纪元记者周建鹏香港报导）警方目前已拘捕11参与周三反《逃犯条例》的市民，部分人士更在医院被捕。
</p>
<p>
 城市大学学生会昨日确认，一名
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%9F%8E%E5%A4%A7.html">
  城大
 </span>
 学生周三参与反对修订《逃犯条例》抗议期间受伤求医，之后在医院被捕，学生会已派律师支援。警务处处长
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%8D%A2%E4%BC%9F%E8%81%AA.html">
  卢伟聪
 </span>
 下午在记者会被问到医院拘捕示威者，警方如果有理由相信伤者与刑事罪行有关，无论何地都会采取拘捕行动，不是针对医院进行搜查，但他未有交代在医院得拘捕的人数。
</p>
<p>
 《苹果日报》报道指，一群义务律师团队已接获4至5宗求助个案，正前往多间公立医院协助被捕伤者。又引述有医生指收到同僚消息，玛丽医院急症室昨日有异常多的便装探员，一名于登记处表示在金钟冲突期间被枪弹所伤的伤者，经缝针后便被便装警察查问伤势，之后被带走。
</p>
<p>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B8%AF%E5%A4%A7.html">
  港大
 </span>
 学生报《学苑》报道，有两名示威者于冲突过后前往伊利沙伯医院求医期间，向医护人员透露曾前往占领区，其后警方到场拘捕二人。
</p>
<p>
 网上也传出警察在各地搜查，其中，昨晚近8时有传警方正到香
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B8%AF%E5%A4%A7.html">
  港大
 </span>
 学宿舍李国贤堂搜查，民主党两位立法会议员许智峯、邝俊宇等到场了解及协助，到晚上约9时05分，民主党表示，警方目前没有搜宿舍行动。晚上11时许，李国贤堂舍监吴兆文否认警方会到舍堂搜证，但证实两名被捕的港大学生为李国贤堂宿生，现已保释。◇
</p>
<p>
 责任编辑：陈玟绮
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11321202.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11321202.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11321202.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/14/n11321202.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

